中共已控制陳同佳全家，佢仲有得揀？

一生可悲的他，被心愛的人派帽，又被祖國出賣軟禁，如果你係佢，兩條路：

自衞殺國安，逃出生天
返台灣受死刑

推

［！］我哋爭取緊嘅嘢其實係咪只係暫時性

Push

可你老母悲，佢雖然係政治棋子，但係佢始終殺左人，仲要一屍兩命，無人會可憐佢

我係佢咁撚樣衰 死撚咗去算

你支持死刑？定係用餘生係香港贖罪？

遲早被自殺解決問題
假遺書ready

陳同佳！反抗！

贖乜撚野罪呀
佢會有d乜撚野貢獻

你估潘生和潘太唔係棋子啊？

佢對殺人有經驗，可以用生命影響生命

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

If I die, you die with me

罪有應得又罪大惡極 荒謬

名義上保護，實際上夾佢去唔比佢反口

講咁多你都係想佢幫手殺中共

去台灣都跟法律判 比人捉返中國就真係唔知判幾耐

民意一面倒

林鄭話佢係自由人

你可以去做編劇

派帽唔殺得？

佢而家出書就發達

殺人填命天公地道

當殺人犯知道被牧師出賣，佢只能夠等，等一個機會報復，就係佢想簽認罪書的一刻，佢拎起支鋼筆，一插插落牧師隻眼，再插插落紅底政協喉嚨

然後一個人就去搵nps

真人版Jesse pinkman

樓主用意係邊
咩叫如果你係佢？
國安指咩？

人生交叉點，國安即係洗頭艇艇主

愈愛就愈恨
真心悔改，上帝會為殺人犯留位

屌，笑撚左

解鎖技：上帝之手

Cls

陳同佳家下係邊
政府仲未出黎交代

全家軟禁中

殺一個又係殺，殺一百個都係殺，
係香港殺，終身監禁；
返台灣，判死刑；
殺人犯想通了這點就豁出去，
一時之間，安全屋就屍橫片野

其實冇宗教嘅人會唔會寧願死都唔想坐成世監

屌

開記者會

到時唔好去台灣啦，坐船出公海

唔好侮辱jesse

300 vs 13

點解明明覺得有問題，但聽完你講好似好有意義咁

現代溥儀

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

次次見到有人可憐或者捧佢我都覺得呢啲人好撚on9

好一句金句

有無得現金 或者 入錢機？

可憐邊個？可憐潘曉穎？

可憐陳同佳

兩個都唔抵可憐，打和super

佢成為左中共對港&台既政治籌碼 有排玩
唔排除佢同共狗deal好左 任佢地玩然後保佢一條狗命
佢叫香港人俾次機會佢回饋社會 其實即係知道自己唔會有事
一個知道自己大限已到/甘心受死既人係唔會講依番說話

準備好成家被自殺啦

拉
垃圾po

20歲，俾個牧師水佢去自首，真係要問返陳同佳點解一開始返香港，佢初心係乜？

我都有咁諗過，但覺得應該冇咩可能，因為如果佢偷偷地放走左佢，台灣收唔到人一定揚晒，如果佢過左去台灣，咁中共隻手要伸到過去台灣法院先得喎

殺臭雞有咩問題？

點解冇殺你老母？

怒從心頭起，惡向膽邊生

有，被自殺

有咩理據證明佢會贖罪

代表上帝的林鄭話佢冇罪，係自由人，其實佢唔洗贖，但佢正被軟禁

你個腦都裝屎啦 係咪又可以殺你啊

自己了斷

我個腦裝屎影響到你？
弱智

傻啦，正所謂殺人放火金腰帶，
過幾年脱埋粒墨，升官發財

可能要殺左你老母先

佢殺咗人本來就要死/坐一世
唔值得可憐

政治棋子！

How abt 閲哦

陳同佳求神拜佛
台灣接收佢，
唔係比班中共戲子表面為佢好，
其實要佢人頭

連登仔輕鬆按
到自己係當時人既時候二話不說揀

是否出不自殺成落？

其實台灣好少判死刑，反而係判得太輕俾人叫恐龍法官
Btw 支持國安黑警死清光

曹操有無殺過人？
點解殺人犯可以做政府高官？
仲可以脅天子以今諸侯？

應該...冇? 唔好意思

佢點都會俾人整死架啦

其實好似由頭到尾都冇辦法證明有第三者存在
一直以黎都係一個殺人犯單方面講

終蟈都多臭雞你又唔去殺

咪咁撚口響分分鐘你/你老豆/你老母都派緊人帽

咁佢抵死

woah

好似又有啲道理
不如放曬啲殺人犯出嚟砌低班黑警啦

咩控制啫
林榮基都係咁頂啦
有咩爆出嚟就冇事啦

唔止謝sir，連er er er sir都……

佳仔=香港大人物

佢撚有得簡咩

有兩條路揀 一條死路 一條不生路 任君選擇

好支持死刑

但就係靠佢引發光復香港運動

推，soft power黎

希望陳同佳仲有手機上網
上下連登

殺人犯唔抵可憐，講完

真心希望佢自己要求用屬人係香港法審,
判左死刑, 依世冇機會

綠帽佳而家做左超級風向,有咩差池就會全場冚家剷...

死左真係國際大災難

正式被失蹤、被代言？

個個都政治正確
派帽仲賤撚過殺人啦

以我所知應該冇，sorry
或者你請朋友幫你？順便叫埋佢一齊...

【🎶頭搖又尾擺 飄移境界🎶】管浩鳴：會與陳同佳討論大選結束後赴台

呢個世界只有棋子同下棋人

軟禁中😂

大義滅親 反正人都敢殺 一過到台灣即刻暴大獲

爆咩大鑊，大選前直接殺神父，係香港坐終身算

我老闆係上左年紀
佢地話想捐但唔識點整
有得入錢機會好好多

推 大家唔好唔記得佢

已經唔記得佢喇,so9sad

秒左

推 政府就係想我地唔記得

班畜牲準備移民歐美日本！

Push it